做雞好過做保險

你同意嗎？
前者造福世人 後者保障後人

我識有隻雞正職做保險
好撚多床單

Ching 幫襯過？

百萬圓卓會變百人斬會

why not both